\begin{excommentset}{\exref{593}, \exref{604}, \exref{703} ו־\exref{857}}
	\tounfold{להבדיל בין „נקסוס” כחיבור ובין „נקסוס” כאפירמציה (בעקבות ההרצאה של יער)}
\end{excommentset}

\subsection{יצוג של פסוקית תוכן}
\label{sec:grammatical::thaet}

\tounfold{
	\authciteref{הדלסטון}{huddleston.r:2002:content}{p.~958}~— בסעיף \srefouter{4} (\L{Functions of declarative content clauses}) בתת־הסעיף \srefouter{4.1} (\L{Subject}), בחלק \L{Postposing of subject}~— מביא את הדוגמה הבאה:
	\begin{latinquote}
		It is even more disturbing that the neighbours hadn’t noticed his absence.
	\end{latinquote}
}


		\tounfold{לדבר על מבנה המסר: מי כאן התימה ומי כאן הרימה (להדגים ממקרים כמו החזרה האנפורית ב־\#317). לדבר על המוטיבציה אולי של האנקפסולציה, ועל האופן שבו התחביר מתנהג (אנקפסולציה, קצרנות, …)}

		514: \tounfold{להעביר למעלה?} הדגם כאן מופיע אצל \authciteref{בוסוורת׳}{bosworth:dictionary-online}{\OE{wýscan}} כ„\L{3.c}” (ערכיות בגניטיב). עולה השאלה מדוע נעשה כאן שימוש במתווך \OE{þæs} והפסוקית לא צורפה ישירות כמשלים של הפועל (דגם \L{3.a} שם).
